唔好再我無野講 宣傳77野餐啦屌你老尾

屌
而家個活動嚴重宣傳不足
得返兩日時間煲大佢啦屌
個d野你留返同隻狗講啦你老母

我無野講 我要見律師

其實大家原意幾好，
但搞到而家個方向好模糊，
77宣傳好不足

屌
望到都燥
琴日開post叫人講我無野講個條友我一定打柒佢

貼呢張啦仆街

PUSH

無錯
煩撚到
乜撚都留果幾隻字都唔知做乜尻
想認真討論
碌極都係果幾隻字
屌你老母

好明顯
仲係度講九龍好危險咁撚無腦既野都講得出

果幾句野同返隻狗講啦on9
緊要關頭仲係度玩

push

燥撚到
唔撚屌柒唔撚化

推

同意

你老母咁撚得閒整簽名檔不如貼呢張啦垃圾

其實係攞黎代替push啫
之前唔係俾我冇野講洗版嘅時侯咪又係成版push

咁我而家同你講用77野餐代替push同我無野講
明唔明

另一個重點係距離活動得兩日時間
仲係度玩

關咩事 啲人唔打依句都打push架啦
有野想討論自然會打內容架啦
反而覺得個原意幾好 話晒真係有巴打中過伏啊嘛

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

出面一堆post教哂路啦好無
仲中伏就係死蠢
616個陣有人宣傳
而家鬼影都無隻
宣傳啦咁多野講

推上黎俾人睇睇

宣傳同出黎發夢無衝突

完全正確，唔好再我無野講啦！

77野餐，全部同我出黎

點解616有二百萬人出黎呀
因為有人宣傳呀仆街
有條友仲個個post都係度貼文宣

請廣傳

77出黎九龍野餐

今日多左人吹淡，證明77一定要去

勁多吹淡撚

同我將77post推上去

7.7九龍

已經全力推緊

想知搵律師要幾多錢

推 推 推。做認真野

請各位巴打貼新圖，有包含遊行五大訴求，目標清晰好多

推
我無嘢講

推
我無野講 我要見律師

叻叻豬

好煩
想認真討論呀

遊完有無下場

自行決定

冇有dress code，但係大家都知大家會著咩衫啦。

Push

想問下有無可能下場去一去長沙灣?

有無紀念品送比大陸同胞？

可以送呢張比佢掛係屋企

七七張poster 主題唔清晰
淨係知係九龍區

我有野要講
請支持行動

你一毛賺返黎既錢夠唔夠睇眼科

麻煩大家出黎呀！！！你唔出黎 我無野講

宣傳埋我依個post

「七黑」團結打倒白色恐怖